\subsection{Simulações}
\noindent A etapa de simulação computacional foi determinada para averiguar o potencial das soluções propostas para os modelos genéricos e, desta maneira, verificar se os conceitos zero energy e near zero energy podem proporcionar resultados que minorem o consumo de energia das edificações criadas.\vspace*{0.3cm} \newline
\noindent Foram planejadas três etapas de simulações, conforme o Figura \ref{fig:figura14}, onde os resultados foram processados e verificado o nível de eficiência energética alcançado.
\begin{figure}[H]
    \centering
    \caption{Sequência de etapas de simulação.}
    \includegraphics[width=1.0\textwidth]{figures/fig14-fluxograma-3.jpg}
    \begin{flushleft}
        \par \small Fonte: autor (2019)
    \end{flushleft}
    \label{fig:figura14}
\end{figure}
\input{subsubsec/processomod.tex}
\input{subsubsec/simulativapass.tex}
\input{subsubsec/estimativa.tex}
\input{subsubsec/simulenergia.tex}